商台就嚟六十一歲生日，至今仍然做左非常錯誤嘅決定

就係換左麻利同迪偉加入做口水多過浪花
轉換左班底都已經接近四年
唔少觀眾被逼習慣接受新主持風格
但係口水焦點集中係迪偉同Do姐身上
而麻利同傑豬完全係無乜作用
自在做下小丑比迪偉同Do姐撚
回想番艾粒同do姐做節目
大家都會敢放去互相串對方
呢個就係聽眾最鐘意既地方
但係至今換左班底之後
口水一直係走緊下波
傑豬同麻利正係識得擦do姐鞋
慘到而家嘉賓環節正係得do姐做曬
將成個節目質素拉抵曬
而聖艾粒同時都走緊下波
環節成日轉來轉去，證明已經乾曬糖
大家兩邊節目質素比以前係hea左好多

唯一解決方法就係艾粒番去口水再拍番do姐
至於迪偉都係做番夜晚節目會比較適合
麻利同傑豬自己開番個節目做仲好
唔好再污染口水啦。

正評：艾粒番去拍番do姐

負評：比新組合一個機會仲好啦

推

叫麻利講SRT 咩
講得多都悶

而家直頭唔聽口水，好撚悶

艾粒自己無問題
成日轉環節關唔關唔請嘉賓上去事
同埋唔想有環節側重俾長毛贏
但估明星果part真心悶

(口水無聽好耐）

口水愈來愈似婦女節目，隔一排聽幾分鐘就熄左

艾粒去番口水會好d